中國人真係好可憐，爆肺炎最衰都係共產黨，我哋要幫中國人覺醒，connect中國人，星星之火 可以燎原！

燎你老母咩大中華膠
覺醒咪就係盡拖香港人落水